# Tytuł "Reżyser" na czacie!

Nagrywasz **filmy** na Youtube/Peertube? Daj nam znać i odbierz tytuł "Reżyser" na czacie!
Po więcej informacji dołącz do naszego kanału matrix ```#minetest-aes:matrix.org```.
